英御用大律師David Perry退出香港案件 律政司好嬲

律政司就外判律師的聲明
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就傳媒查詢，律政司今日（一月二十日）發出以下聲明：

律政司委聘David Perry御用大律師處理一宗涉及《公安條例》下組織及明知而參與未經批准集結案件的檢控工作。Perry御用大律師接受了律政司的委聘，並於二○二一年一月十二日獲高等法院首席法官准以「專案認許」方式為案件出庭。

自此以後，有不斷來自英國社會的壓力和批評針對Perry御用大律師參與案件的工作。當中一些片面的批評將案件與國安法混為一談。

Perry御用大律師對有關壓力及豁免強制檢疫的安排表示關注，並指出審訊在沒有他的情況下應如期進行。

基於公眾利益及審訊日期臨近，律政司已委聘另一名律師如期處理案件的檢控工作。

由於相關案件已進入司法程序，基於「迴避待決案件」的法律原則，任何人不應對案件作出評論，亦不應作出毫無根據的揣測。所有不公和失實的指控，以圖損害和詆譭我們獨立的刑事司法制度，律政司必定會強烈反駁。

完
2021年1月20日（星期三）
香港時間11時32分

= = = = =
係咪應該幫David Perry改個中文譯名，如: 拜利得

= = = = = 單純開心些牙 = = = = =

英國外相出聲，英國稅務局一咬就仆街

咁撚嬲 不如就大波驊親身上陣啊笨

譚聞豪：骨氣！

而家中共被定為反人類+種族滅絕
仲痴埋去找死

佢好似淨係做civil???

係啊 criminal佢識條柒咩

外相都出聲 你仲夠膽接單case既話 就等收皮都得

又關豁免強制檢疫的安排事

賤種律政師，請支那大狀上嚟咪得囉

根本一開始就唔應該接。而家先退出唔係骨氣

啱

佢應該好擔心英國政府因為呢件事以後唔會再instruct佢

呢d叫淆底

律政司必定會強烈反駁
叫人睇路級數

藍韜文都出埋聲，仲唔縮真係唔洗返去

條鬼想貪婪邪惡勢力利益但無政治智慧

好正常 人地有頭有面無謂為咗少少錢去納粹法庭幫你告人

好波

仲裁女皇

無知一問
佢有香港律師牌咩？點解可以就咁喺香港做律師？

要high court ad hoc admission

一接就會英國政府搞

即係佢係請返嚟only for this case? 啲其他common law countries 嘅 judges都係同一個原理？

住英國香港人就唔比返香港
隻英國狗就免檢疫

有得豁免強制檢疫?

David Perry 應該推左

喺英國搞到件事咁大， 仲做嘅話個朵臭咗到時就真係可以提早退休

佢唔止屌英國政府 係直頭屌成個英國社會

搵條支那鳩嚟做外判律師囉
反正都唔要面ga la

For this case yes

Judges係講緊CFA non-permanent judge
唔同原理

等同與殺人犯作交易，或為殺人犯服務

咁又太誇張
以佢standing，仍然會有大把人搵佢打官司
咁當然聲譽係會有受損啦

咁樣落江樂士條賤種面
成條賓州咁摑落佢塊面度

今次唔用「極度憤怒」？

好似話冇得括免，所以根本去唔到香港而己

藍韜文講一句就縮

咁點解可以俾冇香港律師牌嘅人做non-permanent judge? 咁都要熟香港law先可以判㗎？
我呢點好奇咗好耐

係咁易幫19有錢佬打官司
同幫一個被定義種族滅絕既政府打官司
正常都識簡

政府句完 成日覺得好寸柒柒

香港法治又被衝擊

為錢而接
無撚睇過係咩嚟就接case

咁原本普通法有案例睇嘛，但第日就唔知喇

律政屍你係咪祟英狗呀？
係咪唔比面國家呀？
係咪想違反國安法？

點解咁崇洋要用洋人？
用返祖國江門大律師咪得

即係本身CFA係承認所有common law system國家嘅案例去判？

撞到幾次豪哥去惠珠姐屋企密密針
電梯口見到時仲要遮口遮面，對望時仲要俾佢死啤住晒

姐係點 唔係好明

民事

律咩師，直接判晒全部人有罪，唔妥嘅拉
橫掂做乜都得啦，扮有法治好撚嘔心

上得CFA都應該係討論法律觀點
Common law cases都係嗰啲

同埋bench都有四個本地法官，NPJ都係一個

行個程序，做下樣，好似LegCo咁

搵中國律師咪得囉

如果英國人可以幫手抵制埋藍店就好

藍韜文開聲仲邊敢接

點解唔拉david perry?
佢咁唔合作 咪國安法佢
唔敢？

97前既english case binding
97後persuasive value

傻嘅先會痴埋班恐怖分子度

巴打律師嚟？

大波驊想借刀殺人咪出聲囉

江樂士死撚咗去邊？

份稿想俾邊個睇

佢孭住Queen個朵架,唔係普通律師咁簡單

可能話 Raab 有骨氣呢

佢哋根本不用御用都得了！ 法庭換藍官搞掂 講到香港有separation of powers

你住惠豬嗰幢樓？

唔同field

律政司必定會強烈反駁。

律政司必定會強烈反駁。

好大的官威呀包大人

你又做乜柒啫

LM樓主講多D

英國稅局執法已係小事，
美國列入反恐名單，
英國可以當條友支援外國暴政／恐怖組織，一係同支援Isis一樣無得入境，一係返到英國被刑事檢控。

問題係：Who's NEXT ?
唔通搵個非洲定剛果個D過黎？

幫港共打官司 等於endorse 中共反人類

屌你老母，嬲咪嬲囉！

律政司司長唔識criminal 咁廢架咩
教育局局長又無教師牌

即刻變執葉律師

唔係唔識
係唔specialised

做樣姐
依家港共啲法官 你搵個呀豬呀狗去告都入罪啦

Why not both

英國評論自己國民關你港共咩事

佢夠膽接，一翻英國，MI5就等緊佢

衛生食物局長係個護士仔

唔係以牌取人，但係以上班畜牲離撚哂地，dllm

你睇下管醫管局個局長

要人俾壓力先識退就醜啦
Perry成撚日幫港共打官司
食屎啦佢
洋五毛賤種

乜國安法要搵鬼佬嚟做控方，勾結外國勢力

呢條律政司都戇鳩，一早唔應該請鬼佬律師

比外相點名講Pretty mercenary

笑撚死
堂堂國際都會比英國人當狗咁撚

我前日都見到聖誕老人同外星人係我後樓梯煲煙，對望時仲要俾佢死啤住晒

只能講話的士王后珠姐係麥當勞 住

政府話得就得

咁做咩唔請支那律師
犯國安法！

$$$$
不嬲出好多錢請鬼佬黎打

因為用公帑，佢緊係無所謂

濫捕濫告無後果

咪9up

件大狀咁撚垃圾 點解唔企硬照做prosecution呀

條友收錢做洋五毛

女皇律師
被外交大臣屌

咪撚咁多ff la
咪又係等於senior counsel in hk

好難想像牙豪同佢有計傾

係囉 要對祖國陽光司法有自信

可以用國安法拉佢
勾結外國勢力 顛覆國家政權
百搭

窮都話
咁撚多錢又冇春袋俾人揸住都自甘墮落
最憎呢啲仆街

去用國安法通緝藍韜文囉

好失望 明明國安法想打擊外國勢力
但竟然要搵外國律師

條律政司根本就係無腦大媽

前年已經見過，個陣冇帶口罩
啤我個幾次冇記錯上年8-10月期間
仲以為認錯人，真人都算幾高大，做得師奶殺手
我開頭仲以為係親戚關係

而家都臭晒

跳船

港共可以請fucking Chinese馬恩國了

no,我係話冇證冇據，話見到外星人都得啦

請任全牛

駛咩MI5，英國最叻玩程序都有排佢玩

特別現時美國國務院已經定性中共 犯下種族滅絕同反人類罪

搵伊朗古巴北韓大律屍囉

有冇譚耀宗同譚德塞

大胃皮利

國安法上訴女皇

搵大陸佬落嚟打官司啦屌你老母

有支安法就算搵隻狗黎做律師都贏啦

英國個d 大狀 係COURT比就ok

譚氏宗親會雖然應該坐得晒

仲有mi6

係咁㗎啦
官到無求膽自大嘛
國安法都適用宇宙
班友已經慣左戰狼模式，見人就吠

認同
但惠珠叫到唔到國安捉外星人

醫管局無局長
范鴻齡個位叫醫管局主席

1969年香港大學工商管理畢業，中國北京大學法律學士，擁有執業大律師資格[1]，香港醫院管理局主席，中國中信泰富前任董事總經理，中國香港行政會議前任非官守成員。from wiki

港共用人唯親不意外

必定會強烈反駁

呢單嘢應該係律政署d垃圾唔敢出庭，因為歐美都派人旁聽，分分鐘比人襲名制裁，如果反人類戰爭罪上身，就算想去非洲食烏蠅都唔得.

再睇埋創科局局長
機電工程走去攪tech 應該淨係識裝ICQ

大波識條撚咩

正確嚟講係大波只係識做仲裁

呢條英國狗大律師，接得呢類案已經係英奸，英國可能除佢律師資格都得，到時要港共送一個、香港律師資格俾佢，要佢繼續處理果啲案件都唔奇!?

唔識咪啱囉最後都係睇隻官

香港人加油

代表律政司參與訴訟即使是自僱合約仍須被視為公職人員
理論上單案去到一半擴大基本法宣誓佢都要簽

有呀
最初4種豁免人士已經包括公職人員執行職務
受聘律政司即使係兼職都係公職人員
宣誓效忠基本法呀

憎佢還憎佢
堂堂DVC SC話人地淨係識做仲裁
你真係on lun9

梗係，你估係陶輝果d做狗都無所謂咩，人地話曬有頭有面英國大把世界架

以前電報要閂機斷線一定要有

中國無律師？中國無法律？

仲要做仲裁咋，庭都未必記得點上

皮鞭？

呢單案係咩有李柱銘果單？

可能要搵個勁過佢既律師打？

Dont be on9
仲裁係佢specialty 之一

仲有唔好以為仲裁好容易

你呢啲反人反上腦

好快會有隻英國狗衰11片段流出

推

反正範疇唔同
佢未必做得掂

歐美情報部門其實一定會知
個個官 律師都應該有哂profile file
一入境 就跟監 情報部部門搵你傾計通下屎忽

小心比人話你分化、放負

屌 請支那大律師打咪得囉
反正球證旁證足總都係你既人
打到鳩屎咁樣咪一樣照重判

點解律政司唔用中國律師要用白人律師

一開始接左單case都垃撚圾啦
幫恐怖分子辯護，好威威

用國安法告佢唔接case,好嬲好嬲

大律師好似有「不可拒聘」原則，係咪即係David Perry無得唔接？

搵非洲律師囉

英國話海外唔計呢樣

邊度可以睇 律政司今年budget

其實點解唔叫江樂士上，佢以前都係DOJ 出嚟，又係律師

你睇醫生個個都係內外全科醫學士
婦科醫生眼科都識睇 但未必精通lo

加埋容海恩做膽

我尋日都見到你老母俾黑人屌到出哂水

佢一早冇執業，大律師名冊都冇佢名

唔會唔識
只係civil係佢專長

US treasury wants to know your location

UK: metoo

英國有過千個QC

請David Perry不如請Katy Perry

執葉返唔難為黨服務

冇咁易俾奧巴美sir套到嘅

咁perry算係勁既silk嘅
Crim方面名係響

搵支國官派律師咪得囉
使撚搵外國勢力咩

咁惠妹姐屋企係邊？

clare montgomery 好似都唔差

算成日嚟香港
Clare montgomery
Lord pannick
David perry

David perry其實講嘢好撚動聽，好難怪有呢個江湖地位
Advocacy skill係神

英國班非常任大老爺肯撤走未

不承認香港判例

David Perry : 吹呀?

Ad hoc admission application 勁多隻 Re Perry QC